<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<DBIN2 xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" Key="3379966612" Unknown="1">
  <Entries>
    <Entry Unknown0="258011880" Unknown1="739488245">
      <SDL2 Key="3520016292">
        <Unknown>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147456</Value0>
            <Value1>65536</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147458</Value0>
            <Value1>196608</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147460</Value0>
            <Value1>327680</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147462</Value0>
            <Value1>458752</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147464</Value0>
            <Value1>589824</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147466</Value0>
            <Value1>720896</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147468</Value0>
            <Value1>851968</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147470</Value0>
            <Value1>983040</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147472</Value0>
            <Value1>1114112</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147474</Value0>
            <Value1>1245184</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147476</Value0>
            <Value1>1376256</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147478</Value0>
            <Value1>1507328</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147480</Value0>
            <Value1>1638400</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147482</Value0>
            <Value1>1769472</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147484</Value0>
            <Value1>1900544</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147486</Value0>
            <Value1>2031616</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147488</Value0>
            <Value1>2162688</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147490</Value0>
            <Value1>2293760</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147492</Value0>
            <Value1>2424832</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147494</Value0>
            <Value1>2555904</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147496</Value0>
            <Value1>2686976</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147498</Value0>
            <Value1>2818048</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147500</Value0>
            <Value1>2949120</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147502</Value0>
            <Value1>3080192</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147504</Value0>
            <Value1>3211264</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147506</Value0>
            <Value1>3342336</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147508</Value0>
            <Value1>3473408</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147510</Value0>
            <Value1>3604480</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147512</Value0>
            <Value1>3735552</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147514</Value0>
            <Value1>3866624</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147516</Value0>
            <Value1>3997696</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147518</Value0>
            <Value1>4128768</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147520</Value0>
            <Value1>4259840</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147522</Value0>
            <Value1>4390912</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147524</Value0>
            <Value1>4521984</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147526</Value0>
            <Value1>4653056</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147528</Value0>
            <Value1>4784128</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147530</Value0>
            <Value1>4915200</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147532</Value0>
            <Value1>5046272</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147534</Value0>
            <Value1>5177344</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147536</Value0>
            <Value1>5308416</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147538</Value0>
            <Value1>5439488</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147540</Value0>
            <Value1>5570560</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147542</Value0>
            <Value1>5701632</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147544</Value0>
            <Value1>5832704</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147546</Value0>
            <Value1>5963776</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147548</Value0>
            <Value1>6094848</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147550</Value0>
            <Value1>6225920</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147552</Value0>
            <Value1>6356992</Value1>
          </Entry>
          <Entry>
            <Values />
            <Value0>147554</Value0>
            <Value1>6488064</Value1>
          </Entry>
        </Unknown>
        <Dialogs>
          <Dialog>噴水公園</Dialog>
          <Dialog>新とわの駅から程近くにある、噴水公園。春は桜、秋には銀杏と、四季折々の顔を見せるとわの市民憩いの人気スポットです。平日、休日を問わず、一年中多くの市民で賑わいます。</Dialog>
          <Dialog>小公園</Dialog>
          <Dialog>幾つかの遊具と広場だけのこの公園には、特に名前がありません。しかし市民は愛情を込めて「小さな公園」と呼び、好きなスポットアンケートでは必ず上位に入る隠れた人気スポットなのです。</Dialog>
          <Dialog>新とわの駅</Dialog>
          <Dialog>十羽野高生にとって、新とわの駅は学校の最寄駅。駅周辺は学生達で賑わいます。新とわの駅から十羽野駅までの間が市のメインストリートで、電気街や娯楽施設等が軒を連ねています。</Dialog>
          <Dialog>デキシーズ</Dialog>
          <Dialog>デキシーズはとわの市を中心にチェーン展開をしているファミリーレストランです。スイーツが評判でとわの市民に愛されてきました。最近、ライバル店の近隣進出がニュースになっています。</Dialog>
          <Dialog>十羽寺</Dialog>
          <Dialog>十羽寺（とうじ）は、本山を奥十羽野に置く、開山400年を超える名刹です。本山よりも交通の便が良い事から、年末年始は言わずもがな、一年を通して市内外からの多くの参拝客で賑わいます。</Dialog>
          <Dialog>洋館</Dialog>
          <Dialog>古くからある洋館で、その豪華な造りは多くの人の目を惹きますが、どんな人が住み、どんな目的で建てられたのかは知られておらず、最近ではドラキュラ伝説の噂などもあるようです。</Dialog>
          <Dialog>十羽野駅</Dialog>
          <Dialog>駅構内の大きさや一日の利用者数、更に周辺の賑わいを見ても、とわの市のメインターミナルと言っても過言では無いでしょう。市の中心に位置し、遠出をする市民の玄関口でもあります。</Dialog>
          <Dialog>ゲームセンター</Dialog>
          <Dialog>最新のゲーム筐体や、大型のメダル機を取り揃える人気のアミューズメント施設です。新しい物だけではなく、レトロなゲームも設置しており、レトロゲームファンの間では人気があるようです。</Dialog>
          <Dialog>電気街</Dialog>
          <Dialog>新とわの駅から十羽野駅の間をつなぐメインストリートの十羽野駅側は数多くの電気店が軒を連ねる電気街でしたが、今やゲームショップ、アニメショップ等も建ち並ぶ一大娯楽地区になっています。</Dialog>
          <Dialog>十羽野城</Dialog>
          <Dialog>歴史ある十羽野城跡は、以前は外堀と石垣が残っているだけでしたが、今では天守閣も復元され、公園としても整備されており、市の内外から多くの観光客が訪れる人気スポットになっています。</Dialog>
          <Dialog>テレビ局</Dialog>
          <Dialog>「とわのTV」は、地域に密着しつつも、ローカルならではの大胆な番組作りに定評のあるローカルTV局です。制作スタッフがとわの市に強い愛情を持っている事が番組からも伝わってきます。</Dialog>
          <Dialog>とわの坂上駅</Dialog>
          <Dialog>とわの坂上は、近年再開発が進むとわの市において、郊外のベッドタウンとして発展した地域です。遊園地や植物園、室内プール施設など、大型の娯楽、文化施設が豊富に集まっています。</Dialog>
          <Dialog>遊園地</Dialog>
          <Dialog>スパークワールドは、とわの市唯一の遊園地として不動の人気スポット。シンボルはやはり大きな観覧車で、とわの市を一望できる観覧車からの絶景は多くのカップルの定番デートコースのようです。</Dialog>
          <Dialog>室内プール</Dialog>
          <Dialog>一年を通して水着で楽しめる大型温水プール施設です。流れるプールやウォータースライダーなどの遊具だけでなく、軽食も楽しむことができ、ここもカップルに人気の定番スポットとなっています。</Dialog>
          <Dialog>河川敷</Dialog>
          <Dialog>十羽野川はとわのひがしのシンボルです。その河川敷は整備され、遊歩道や土手はランニングコースとしても人気です。ここ十羽野川の土手から眺める夕日は美しいと評判です。  </Dialog>
          <Dialog>臨海駅</Dialog>
          <Dialog>近年のとわの市再開発において、発展著しい地域がこの「臨海駅」周辺です。元々あった広大なスペースを上手く利用した大型の商業施設や娯楽施設が建ち並ぶ若者に人気の商業地区です。</Dialog>
          <Dialog>イベントホール</Dialog>
          <Dialog>臨海駅から程近くにある、多目的複合施設群です。公園や大小のホール、中規模のスタジアムなどが固まっており、それぞれの施設でライブや展示会などのイベントが毎日のように行われています。</Dialog>
          <Dialog>モール</Dialog>
          <Dialog>商業地区である臨海駅を代表する大型商業施設で、ファッションや雑貨を中心に数多くのショップが入店しています。若者を中心に人気のスポットで、連日多くの人で賑わいます。</Dialog>
          <Dialog>スカイタワー</Dialog>
          <Dialog>ベイブリッジ、港の丘公園と並んで、臨海地区を代表する観光スポットである「スカイタワー」。名建築としても注目されていますが、実は大型の灯台も兼ねており、今でも現役なのです。</Dialog>
          <Dialog>港の丘公園</Dialog>
          <Dialog>港やスカイタワーをはじめ、臨海地区、海岸エリアを一望できる丘の上にあるから「港の丘公園」。その絶景故か、緑豊かで数多くの公園があるとわの市の中でも、屈指の人気を誇る公園です。</Dialog>
          <Dialog>ベイブリッジ</Dialog>
          <Dialog>ベイブリッジは市民だけでなく、市外から車でとわの市を訪れる観光客に人気ですが、海水浴シーズンには大渋滞となってしまい、普段利用している周辺住民から強い改善要望が出ているようです。</Dialog>
          <Dialog>水族館</Dialog>
          <Dialog>臨海地区の港側と海岸側の中間に位置する「とわの水族館」は、ミツクリザメなど非常に珍しい深海魚を生きたまま展示している水族館として、市の内外から多くの来客がある人気スポットです。</Dialog>
          <Dialog>海水浴場</Dialog>
          <Dialog>とわの市の海水浴場は、ゴミも少なく水質や砂質も良い事から、海水浴シーズンには多くの海水浴客が訪れるスポットです。季節限定営業の海の家は隠れたグルメスポットにもなっているようです。</Dialog>
          <Dialog>中華レストラン</Dialog>
          <Dialog>臨海駅周辺には、中華レストランが多いのですが、ここはチェーン展開をしているにも関わらず、味のクオリティも高いと評判のお店です。とわの市内で更なる店舗展開を検討中とか。</Dialog>
          <Dialog>魚市場</Dialog>
          <Dialog>とわの市の台所を支える魚市場。元々はここを中心とした港湾地区が、今では商業地区として若者に人気の地域となりました。しかし魚市場は今でも活気に溢れ、新鮮な発見があるかもしれません。</Dialog>
          <Dialog>船乗り場</Dialog>
          <Dialog>客船、商業船、漁業船など、多くの船舶が停泊する船乗り場です。最近密かに注目されているのは、ここからの湾岸クルーズで、非日常を味わえるサービスとして人気が出てきているようです。</Dialog>
          <Dialog>奥十羽野駅</Dialog>
          <Dialog>とわの坂上から更に北上し標高も上がると、とわの市の奥座敷「奥十羽野」です。古くから山岳信仰のあった歴史のある土地で、美術館、動物園にスキー場など、観光スポットも数多く存在します。</Dialog>
          <Dialog>湖</Dialog>
          <Dialog>十羽野湖はその透明度でも有名で、白鳥をかたどった遊覧船が人気です。都会の喧騒を忘れ、ゆっくりとした時間を楽しめる郊外のスポットです。最近、未確認生物の目撃情報が話題となっています。</Dialog>
          <Dialog>山の上美術館</Dialog>
          <Dialog>「十羽野美術館」は奥十羽野の自然の中で一流のアートを楽しむ事ができる施設です。展示ジャンルは幅広く、郊外の美術館にも関わらず、老若男女を問わず人気のスポットです。</Dialog>
          <Dialog>山の上動物園</Dialog>
          <Dialog>「とわの動物園」は行動展示を取り入れた人気の動物園で、市の内外から多くの来場客で賑わいます。動物の赤ちゃんを抱っこできるサービスも大人気で、サービス前には長蛇の列ができる程です。</Dialog>
          <Dialog>天羽山</Dialog>
          <Dialog>十羽野市のシンボル、天羽山（あもうさん）。その峰々の十枚の羽を広げた様な姿が「十羽野」の由来とも伝えられます。近年、気軽に自然を満喫できる人気の行楽地としての評価も高まっています。</Dialog>
          <Dialog>高原</Dialog>
          <Dialog>近年のエコ志向を受けてか、最近注目のスポットが奥十羽野の高原エリアです。珍しい高原植物の咲く湿地帯や、牧場、農園などもあり、エコな観光スポットとしても注目を浴びています。</Dialog>
          <Dialog>奥十羽野温泉</Dialog>
          <Dialog>近年の奥十羽野は観光地としての人気が非常に高まってきており、その人気の一端を担っているのが奥十羽野温泉です。泉質も良く、ひなびた温泉街の風情も人気の秘密なのかもしれません。</Dialog>
          <Dialog>滝</Dialog>
          <Dialog>奥十羽野の魅力は何と言っても、都会から近く気軽に自然を満喫出来ることでしょう。「奥十羽野の華厳」とまで言われるこの名滝も、近年観光客が多く訪れるようになりました。</Dialog>
          <Dialog>十羽野高校</Dialog>
          <Dialog>私立十羽野高校は、歴史がありながらもその自由な校風が魅力で、市の内外から多くの入学希望者が毎年集まります。年間を通じての行事も多く、生徒は積極的に参加しているようです。</Dialog>
          <Dialog>図書室</Dialog>
          <Dialog>十羽野高校の図書室は、蔵書の豊富さと多彩さが有名です。最近、たぐいまれなる美貌を持ちながらも、非常に利用者への対応が厳しい女子図書委員が、校内でも噂になっているようです。</Dialog>
          <Dialog>テニスコート</Dialog>
          <Dialog>十羽野高テニス部は、校風と同様に自由な活動をしています。テニスを通して友好を深めることが目的で、男女混合ダブルスの親睦試合が時折開催され、多くの部員からは好評なようです。</Dialog>
          <Dialog>校舎裏</Dialog>
          <Dialog>何の変哲も無く、ひとけも無い十羽野高の校舎裏。しかしここには、「校舎裏で好きな人に告白をするとうまくいく」と、昔から生徒の間でまことしやかに語り継がれてきた噂があるようです。</Dialog>
          <Dialog>中庭</Dialog>
          <Dialog>十羽野高の中庭は、中央のオブジェを中心に手入れの施された庭園状になっており、放課後や昼休み等は、ここで読書をしたり、おしゃべりをする生徒が数多く見られる、校内一の人気スポットです。</Dialog>
          <Dialog>グラウンド</Dialog>
          <Dialog>9月に開催される体育祭は、全校をあげての大きな行事の一つで、多くの生徒が心待ちにしています。種目も多彩で、高校の体育祭であるにも関わらず借り物競争などもあるのが特徴です。</Dialog>
          <Dialog>プール</Dialog>
          <Dialog>十羽野高のプールは25m、全6コースのごく標準的なものです。毎年7月のプール開きは、特に変わったイベントは無いものの、男子生徒からは強く待ち望まれている隠れた人気行事なようです。</Dialog>
          <Dialog>屋上</Dialog>
          <Dialog>周辺には背の高い建造物がなく、校舎自体も緩やかな丘の上に位置している為、屋上からは湾岸エリアまでも見通すことができ、その景色は隠れた絶景スポットとして生徒からは人気があるようです。</Dialog>
          <Dialog>学食</Dialog>
          <Dialog>十羽野高の学食は、メニューの豊富さと味の良さで、生徒からも教師からも評判が良いようです。しかしながら、一品あたりの価格設定が、学食なのに普通の飲食店と変わらない事も特徴です。</Dialog>
          <Dialog>購買部</Dialog>
          <Dialog>十羽野高の購買部も学食と同様、品揃えが多く、明らかに学業と関係のないものまで取り揃えているばかりか、ここでしか手に入らないようなレア物までも扱うこともあるようです。</Dialog>
          <Dialog>とわのひがし駅</Dialog>
          <Dialog>とわのひがし駅は、今注目の新興エリア「とわのひがし」の玄関口です。十羽野川とその河川敷に代表される穏やかさと、アート施設や専門店が多く建ち並ぶ活気を併せ持ったエリアなのです。</Dialog>
          <Dialog>ショッピング街</Dialog>
          <Dialog>臨海地区のショッピングモールとは違い、とわのひがしのショッピング街は専門店の出店が多い事が特徴です。その専門店街には、市の内外から多くのそして多方面のマニア達が集まります。</Dialog>
          <Dialog>カメラショップ</Dialog>
          <Dialog>ショッピング街に出店している専門店の一つが、このカメラショップです。実に多くのカメラパーツを扱っており、大型店ですら入荷されない、幻の逸品を入荷することもある様です。</Dialog>
          <Dialog>ギャラリー</Dialog>
          <Dialog>とわのひがしエリアのもう一つの顔が、最先端のアートシーンを体験できることです。特に季節毎に開催される写真展覧会は全国から応募される力作が展示され、多くの来場者で賑わいを見せます。</Dialog>
          <Dialog>お食事処</Dialog>
          <Dialog>専門店を巡り、アートシーンを堪能した後は、ゆっくりとお食事を楽しむことができるのも、とわのひがしの魅力です。小さなエリアながらも多くの飲食店がしのぎを削っています。</Dialog>
          <Dialog>調理器具屋</Dialog>
          <Dialog>珍しい専門店と言えば、この調理器具専門店でしょう。最近、ここをカップルで訪れる客が増えたようで、とわの市に手料理ブームが来ているのではないかとの見方をする専門家も居るようです。</Dialog>
        </Dialogs>
      </SDL2>
    </Entry>
  </Entries>
</DBIN2>